痴撚線成班已經假設晒加時輸梗

球迷俾唔俾批評對波有咩做得唔好？

臨完場都唔開短斬俾人地有機會打突擊

話咩加時俾人輪硬博完場入波，大佬呀，係博完場打波都係比利時博啦

我都想佢入8強，但臨尾心雄93:30分鐘斬角球肯定做錯

忽然球迷 你睇場波都見到架仔無力抖大氣啦 重打加時咩 又咪俾人燒味 咁點解唔博？

又係呢個加時輸硬論

起碼晒d時間開個角球

2分鐘姐

博角球頂入 係博都比利時博啦 日本博入加時再算啦

好似1分鐘都冇 fans理論係冇時間要博啦

搏守和12m都好過搏角頂入

真係太魯莽

如果加時俾人456咪會有人屌做咩最後唔賭囉

理性分析啫

不如咁講
就算佢直接開角球
之後比龍門接住

其實日本D球員都可以企係個龍面前阻止佢快掉個波出黎

你夠假設加時一定守到去互射十二碼

你望住個鐘緊係知有幾多時間
落到場佢地鬼知仲有幾耐

呢D結果論有乜好嘈.
雖然我唔同意HONDA 唔玩地面想斬出去直攻

日本龍門成個傻仔咁
好似第一日守龍門咁款
九成收咗錢

咪係，點都唔應該斬角，開短等加時又好回後再做又好，贏面細都叫有機會
而且仲可以換多2個人仲可以有變化做咩要咁輸

如果加時因為冇體力輸左 d 人就會講 最後有個角球點解唔斬埋去博下入波 明知冇氣仲同人踢加時

咁你都假設左 開角球一定比龍門接到同打反擊
先唔講有機會入都可以搏
你頂唔到可以係全世界漏
自己人頂走個波
人地頂走個波
呢D情況都唔見得會輸呢球反擊

假設角球有機會頂入都可以
假設角球搏到亂入波亦可以

On9
你估比利時唔累咩

比利時第二球係完住輸身高
同埋85分鐘打後日本仔都已經慢哂
無再好似之前咁爆到跑得咁快
加時唔一定輸緊
但係分分鐘只會又再比人咁樣完全屈高

其實都有可能以為開埋角球就完場
如果真係有心拖和去到加時
中堅應該唔會上去頂

救左咁撚多球 你到底有無睇

唔守都仲有希望
依家乜仇都無得報

淨係知守和2比2有得打加時

如果你知爭頂55波 有機會贏 就叫搏

明知唔夠頂 都要開高波 就唔叫搏 叫做on撚9

你睇下最後個段邊個攰D咁囉

有大鐘

調番轉佢唔斬加時輸左你又會話做咩 93:30 唔斬入去頂博一博

4個後防都沒氣沒力，後備席剩返智障同高德，點頂加時

斬到架仔救命

睇個勢係比利時上風, 但無謂太多假設, 呢度有邊個有諗過日本會領先兩球?
只可以怪honda射完球靚罰球諗住得勢不饒人, 又邊估到比利時個反擊咁利落
有今生, 冇來世

世界盃我唔知,香港D鐘係只會去到45(全場90).
英超我睇過一次應該都係

呢個一定唔會
呢個時間守和入加時 係慣常做法

攻都無可厚非
始終加時咩都有可能，有得博就博
但要攻都應該用自己擅長既方法攻
可以玩短角球睇下仲有冇得猜入去
長波開入去實在係無著數

你估大鐘係電子時間計？on9

係唔攻呀 一開始就唔三十幾四十碼射過去啦 攻攻下又停低唔攻咩

慣常就唔會換入honda博絕殺 而係換防守入嚟博加時啦下話

打加時應該輸多幾球

出左局，fans：加時輸梗啦實 依加博輸好過俾人炒啦

痴撚線邊個會叫你就完場斬角球博？ 比利時都仲有d機會咁做，

下場對巴西如果就完場你估比利時會唔會仲有一分鐘完場唔開短就去博？

我睇咁耐波真係未見過人咁講，我都好肯定真係俾人炒你都唔會搵番呢球角球黎講

日本隊做咩都岩架啦連登

係呀，輸5球丫嘛知啦

有撚力咩

係 佢斬幾次角都係唔夠人搶，佢次次咁做我都諗明知輸身高仲斬，短傳攻好過啦，可惜最後一野都係用左斬

輸經驗，日本自信心爆棚以為可以憑角球可以絕殺比利時，呢種情況寧願日本同比利時打加時仲可以換多一人博偷雞打反擊，日本同比利時打加時未必會輸，如果真係日本隊體力下降就拍大巴捱完場同比利時射十二碼

日本仔打到就死咁
仲叫佢地打多三十分鐘話有機會你真係識波
當然你好堅持話加時唔一定輸自便啦

果下佢短傳好過斬只可以咁講

On9仔半場補時都會call大咪話會補幾耐啦

泊大巴頂到幾多球燒味呢唔知
仲要繼續打落去體力集中力繼續跌
泊巴士你真係講就易
佢最後係賭起咪都叫有機會贏
但真係拖死左九世啦

贏輸一念之間
知道結果梗係可以執住慢慢屌

日本千鈞一發之間，就係all in 本田會絕殺射入
而果球亦係中目標，入咗係世界波，唔係鳩射。

歷史無如果，一旦最後入咗，你哋又會唔會屌呢?
只可以話勝利最後無選擇到佢哋果邊。

個球罰球點同個角球比呀

賭博式足球戰術唔係次次都成功，日本即使輸加時最多輸比利時一球，起碼今場吉田麻也成功搞到盧卡古變隱形人，仲有加時可以換人轉中堅打 5 4 1 打穩守反擊博死球偷雞盡量拖延時間完場射十二碼

佢要拖短傳就啱
搏入波既仲傳鬼咩
俾你開短時間唔多猜入去又難
遠射禁區又一堆大杉係到

on9仔,D球員知補幾耐有Q用?斬角球前個心已經數住宜家幾多分幾多秒定帶錶呀?你有無做過運動架?

你有無睇場波？ 盧卡古射咁多球都叫隱型？ 吉田基本上完全防唔到盧卡古 係根本靠龍撲出

你冇踢過波唔怪你 ，呢d感覺黎 ，睇住球證有咩「衣郁」都feel到仲有冇下波攻勢 ，不過呢個唔係重點，我就真係睇唔到日本仲有咩板斧同咁既體能同比利時捱多30min

要守其實角球大腳踢返自己龍最大成效 開短都可以比人偷到

最穩係扮抽筋

如果唔係吉田麻也努力包位封住盧卡古射位和釘死盧卡古，盧卡古起碼入一球唔駛出費蘭尼

日本最後果段得長友同19號同埋岩岩換出黎既本田，山口係跑到段速出黎，其餘都睇到日本已經冇氣，同埋真係夠氣夠力追既話就唔會輸最後果球反撃啦

如果唔係吉田麻也努力包位封住盧卡古射門和釘死盧卡古，盧卡古起碼入一球唔駛出費蘭尼

日本如果重製返對哥倫比亞個角球入波咁點？都係身高輸晒呀

可以講既係，加時佢地一定死硬，臨尾十分鐘個啲傳波走位睇得出佢地腳都軟埋。開長角球製造混亂，第一個結局：有機會有神來之筆絕殺對面，同頂撚死哥倫比亞個球一樣。第二，日本亂咁轟一腳出界，對面如果開界外球/龍門球嘅話球證一定吹雞因為已經夠鐘，可惜嘅係依家個結局係第3個選擇而已

絕對可以理解開長角球呢個選擇。馬後炮嘅理性分析，係人都識講

無人跟得上迪布尼個反擊 加時一定輸 仲可能456

呢樣野全世界得賓施馬先做到

其實都係 但lkk今埸絕對唔算隱型 同埋吉田都唔算封得死 lkk

係日本球員想絕殺比利時但是失敗後防唔夠人，呢種情況寧願開短角球玩控球打加時好過

算係咁 la磅數差咁多

上下半場比利時d 攻勢相差好多 下半場後段已經可以成日走空晒日本跟唔到 仲要換左高佬入黎

70分鐘都莫氣，120會俾人輪姦

所以日本踢成咁絕對係超水準 只不過體能真係死病 無得拉

點都好啦，好彩臨完場日本肯去博下，唔係實俾人炒3-4球

平時吉田麻也在修咸頓表演時好時壞，但是今場比賽對比利時絕對係踢出水準

加時輸機會係大，但始終有機會。開波前又有邊個諗到佢地有機會領先2：0？

日本比我既感覺係佢地都知加時未必守得住，不如博一博試下可唔可以90分鐘內完場，點知人地都係諗住咁，跟著又唔夠人地好氣好力回防，迪布尼帶著個波跑都快過日本果兩個防中

你呢個講法夠可以套落去個角球到講 始終有機會

好明睇到比利時換左爆炸頭入黎唔同打法，高空轟炸，同時鳩ban 埋去膊角球，日本守一個lkk 就得，守多個都唔掂 比利時D第二點冇人到否則角球都炸撚死日本

係呀，個角球一樣有機會贏埋，一樣可以搏，但唔好用個蠢方法搏囉

同比利時打持久戰唔見得係聰明 ，呢下最多係博輸左，但絕對唔係蠢

真係咁易炸點解咁早追和都唔繼續炸？

如果日本落後去博都好正常，但是 2 - 2 明知開角球好容易俾人打反擊都係博一鋪最終輸俾比利時係日本球員和領隊的問題，踢足 90 分鐘但是 4 分鐘的錯誤決定令日本隊的努力白費

我講緊開長角球呀，關持久戰咩事。。。

咪一直燒味戰術囉

唔好問我，事實上係佢炸左幾次幾次都只係差D同埋果幾次龍門左冇派膠

如果日本落後去博都好正常，但是 2 - 2 明知開角球好容易俾人打反擊都係博一鋪最終輸俾比利時係日本球員和領隊的問題，踢足 90 分鐘好波但是 4 分鐘的錯誤決定令日本隊的努力白費

咪即係唔係話入就入囉。。。

唔係毎龍突然上身，一早無左幾粒啦老友

個龍

開短咪博角球旗戰術等完打加時囉 你唔係諗住仲可以猜入去下話 ，如果唔係玩角球旗戰術你開兩板短既到最後咪又係禁區角位出波

你D感覺仲勁過D職業 我踢波打波時就感覺唔到,淨係知球証有錶.
仲有上面講緊個大鐘你就講感覺,仲好意思話我ON9仔.你改個網名真係改得好

潘頓你覺得淨係打加時先係最醒，咁無得講啦，我同上面個位巴打都覺得開長角球搏絕殺唔打加時係情有可原。你覺得開長角球蠢，我地覺得ok。你覺得一心一意求和打加時係醒，我地覺得最後機會都唔搏就打加時係蠢。
你所講過嘅「始終有機會」「蠢方法」，係有相對嘅答案，根本就睇你點睇

踢過港甲同你講咩

不過講左仲有幾耐唔係重點，會覺得日本入加時賽會頂得住比利時d高空轟炸先係

我冇認為打加時係醒喎，我亦覺得可以搏喎，但開長就好明顯係蠢囉

咁你覺得開短板角球爲咩先

唔開長仲可以點搏 要日本仔開短跟住做小組入滲/1扭10再收死古圖斯？

好鬼似衝鋒21 關東大賽8強泥門對神龍寺
蛭魔唔揀踢加分球追和打加時 揀追加達陣玩絕殺 咪又係體力問題

最主要係個時間問題，開短點都唔會比機會人咁易打反擊

見到呢幾隻字覆你都覺得自己戇居

啱啦 玩人身攻擊 呢種反駁最強而有力 訓先 enjoy your day

加時贏賭波果d都係輸嘛

由頭到尾都無對題回應過一次，對住你呢啲on9仔好聲好氣咁傾，真心比足禮貌咁問你睇法真係多鳩餘

我就覺得日本知道自己冇力再去做波先一腳斬入去博混亂撞入姐 ，我又唔會覺得係蠢喎

佢家下咁樣反撃比人入左就話佢蠢姐，未知結果果陣時，根據日本體力不足同埋一入加時就仲惡打既情況之下，本田斬入去博混亂都好合理 用結果論就明點解你會話佢蠢 ，但係未開之前衡量各種因素本田開長都係合理範圍之內

九成九都輸，無論體力同心態

你估2-2完場唔駛打落去？

個頭輸左兩個高波頭鎚，對方半隊米九以上，依頭話最後角球值得博頂入？用下你個豬腦啦忽然球迷

到佢開短守和，加時輸波，你班撚樣咪一樣屌
屌日本仔做乜唔開長搏下，明知自己無體力

呢張圖可以睇到日本點解最後俾比利時絕殺 3 - 2

開短就唔會俾人截到？ 馬後炮到
如果成班日本仔湧入咗3：2你咪又係縮返入老母西度

只有三位日本球員防守形成 5 打 3 ( 有四位日本球員嘗試返去防守但是唔夠快 ) 最後搞到 4 打 2 ，日本隊想唔輸都幾難

佢覺得93分鐘角球攻埋佢唔會即刻輸返, 比起踢多30分鐘俾人燒味, 博得過
只係佢博輸左唧

要講唔博既話本田圭佑就唔會30碼罰球都射埋去
西野朗換佢出黎一定交低晒要攻定要拖到最後12碼

最蠢就係俾古圖奧斯掉個波出黎
撞低佢拎個黃牌就唔洗輸, 日本仔唔夠經驗唔知道嗰刻有幾危險

守撚到就唔會失返2球啦

仲話守到12碼 都弱撚智

日本而家係要博贏 猜到和波打加時一樣冇著數

日本=泥門
比利時=神龍寺

點會縮 佢都唔知幾撚開心啦

Haters gonna hate

你呢個講法阿古路打前鋒唔使頂頭鎚啦

我覺得佢開果個角球應該拖耐少少先開
慢慢行過去射 再睇定啲先開
不過比利時要羸實贏到啦其實

其實後面都講得岩 埋去搶波 撞佢 點都好啦
比佢掉到個波入中場就危險 由其是係你後防得咁少人 啲人回防唔切

上半場同埋第一球真係好on9wo

其實日本開角球果時，全世界既比利時人都腳震緊，睇你點睇既啫